蕭山又燈:香港台灣係一個禮拜好轉

2:03

高峰期

台灣都要燈埋一份

留名鞭你屍

蕭生做評論果陣 果d醫生都唔知出左世未啦

信蕭生穩陣

金翅仆街了

又係你條打手

燒山早兩日先認自己燈鳩錯曬
你仲好意思喺度幫人打飛機